除咗 悅和醬油 除有乜黃色/本地 嘅中式醬油牌子推介？

見到哩個post諗起

悅和醬油唯一嘅缺點係咪零售點唔夠多？

另外嗰啲都藍

香港四大醬園，淘大係中資、同珍係TVB贊助商、李錦記痴埋大公報玩，好似得八珍比較正常，不過唔緊要，我哋仲有黃色本土悅和！！！

辣殺
米太良品

悠美？

只有悅和
請全民轉用

大孖

美味棧made in 支那

大孖到底黃定藍

冠珍如何？

九龍醬園呢

同珍？

⋯原來淘大是藍的

品珍

占美沙嗲醬

點睇士多同優品360仲有悅和賣

辣殺

咁都係幫黃色/本地產品賣埋俾中立撚/藍絲
我又覺得冇乜嘢

玩水玩咗十幾年，仲要有唔少人發咗達

悅和堅係正

質素

藍店都要入貨